夜期唔係跌好多，星期一應該低開高收

期結應該有支持
諗緊買邊隻好

燈西自宮未

又自燈